工程顧問公司 Mott 出低招

呢排工程界都不停發聲 望撚住HKIE班垃圾聲都唔敢出下 真係好撚失望 5/8 罷工 公司唔支持 無問題 但出埋D咁既低招 真係嬲撚到仆街 所以決定post上黎連登比大家見識下呢間公司 攪呢D活動既高層係深藍黎 但出埋D咁既email 好此地無銀 仲要加埋咁既caption 真係好噁心 (之前從來我都無見過有中文字係呢D email入面)

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

垃圾公司

乾收錢依間都算狗

強制性?

SL LO

呢間野係垃圾乾收銀黎，乜撚都拖拖拖

呢間垃圾仲有job架咩
D人都走哂 公司都冇人啦

location係“whitefield”
google過係MM喺印度嘅office

房署

公司入面一間房黎架

呢間野真垃圾
成日sd埋呢啲野，日日lunch時間叫人去學野做運動
休息吓好過啦

其實好反感 做埋哂d小動作 垃圾公司

識人喺度做 聽講成日有散水餅食

星期一罷工未

梗係啦 係office仲見到有個人貼哂memo紙係個mon度話罷工 但無乜人響應

應該學九A 咁send email